{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010582",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "일월공방"
    },
    "text": "こんにちは~^^華城行宮工房通りに位置している<日月工房>です。 私たちは伝統民話をワンデーで体験することができます。 主に華城行宮に旅行に来る方がいらっしゃって絵を描きます。 家族、母娘、カップル、友人同士、最近は一人で来て描く方がぐっと増えました~ 一人でいらっしゃっても負担にならないよう、リラックスした雰囲気で描くことができますので、心配しないでください~^^ 特に、外国人の方がいらっしゃって描くと、韓国的な絵を直接描いていくととても喜んでいらっしゃるんですよ~ すべての人が色を塗ってみることができて本当にいいです！！^^ 上手に描いた絵はプレゼントとしてもたくさんしてくださいました。 昔から伝わる伝統文様と絵を学び体験することで、伝統文化を知り、伝統芸術を理解するきっかけになるクラス！ 老若男女誰でも簡単に描くことができ、秋を迎えて家族や友達と訪問して伝統的な絵を描いてみることで本当に良い経験になると思います~^^ 体験時間は2時間以内だと思ってください~~ 華城行宮に遊びに来て伝統民話まで体験できる貴重な時間になることを願います~~^^.",
    "QA": [
        {
            "question": "日月工房はどこに位置していますか？",
            "answer": "日月工房は華城行宮工房通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "日月工房でできることは何ですか？",
            "answer": "日月工房では伝統民話をワンデーで体験することができます。絵を描くこともできます。"
        },
        {
            "question": "日月工房では誰が絵を描けますか？",
            "answer": "一人でも、家族や友人同士、カップルなど誰でも絵を描くことができます。"
        },
        {
            "question": "外国人の方も日月工房で絵を描くことはできますか？",
            "answer": "はい、外国人の方も日月工房で絵を描くことができます。韓国的な絵を描くと喜ばれます。"
        },
        {
            "question": "絵を描いた後はどうなりますか？",
            "answer": "上手に描いた絵はプレゼントとしてもらうことができます。"
        },
        {
            "question": "伝統民話体験はどのくらいの時間ですか？",
            "answer": "体験時間は2時間以内です。"
        },
        {
            "question": "華城行宮に遊びに来るときに日月工房で体験できることはありますか？",
            "answer": "華城行宮に遊びに来て日月工房で伝統民話を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "日月工房での体験は伝統文化を知るために役立ちますか？",
            "answer": "日月工房では昔から伝わる伝統文様と絵を学び体験することができます。伝統文化を知り、伝統芸術を理解するきっかけになります。"
        },
        {
            "question": "誰でも絵を描くことができますか？",
            "answer": "はい、誰でも簡単に絵を描くことができます。"
        },
        {
            "question": "家族や友達と一緒に日月工房を訪れるとどんな経験になりますか？",
            "answer": "家族や友達と一緒に日月工房を訪れて伝統的な絵を描くことで、本当に良い経験になると思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 400
    }
}